邊種狗最得意

樓主認為唐狗

邊個講連狗我就屌柒佢老母臭閪

連狗

鬆獅

連狗

巴士狗

金毛

Lindog

工程狗

全部都得意 除咗吉娃娃 細個俾隻吉娃娃吠到有陰影

芝娃娃呀 吉你老母

樓主

自己隻狗最得意

八哥

柴狗

狼狗

疤

八哥太on9
法鬥先得意

細路你講乜春

芝娃娃